/* No comment provided by engineer. */
"*Will also hide carrier name\n^Will also hide cellular data indicator" = "*改變此設定會隱藏電信名稱\n^改變此設定亦隱藏行動數據狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"%@\nPlease close the app and retry." = "%@\n請重開應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"A new version of StatusMagic is available. It is recommended you update to avoid encountering bugs. Would you like to view the releases page?" = "有較新版本的 StatusMagic，建議更新至最新已排除錯誤，是否查看釋出資料？";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity" = "活動";

/* No comment provided by engineer. */
"AirPlay" = "AirPlay";

/* No comment provided by engineer. */
"AirPrint" = "AirPrint";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "套用";

/* No comment provided by engineer. */
"Breadcrumb Text" = "狀態欄返回鍵文字";

/* 需修正 */
"Camera Calling" = "綠色視訊狀態欄";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Recording" = "綠色攝影狀態欄";

/* No comment provided by engineer. */
"CarPlay" = "CarPlay";

/* No comment provided by engineer. */
"Carrier Text" = "電信名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Breadcrumb Text" = "更改狀態欄返回鍵文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Carrier Text" = "更改電信名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Status Bar Time Text" = "更改時間文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Texts" = "自訂文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Diagnosis" = "診斷";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Force MacDirtyCOW" = "強迫使用 MacDirtyCOW 漏洞";

/* 需修正 */
"Go here if something isn’t working correctly." = "如果套用設定之後沒有達到預期效果請看這裡";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Airplane Mode" = "隱藏飛航模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide AirPlay" = "隱藏 AirPlay";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Alarm" = "隱藏鬧鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Battery" = "隱藏電量";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Bluetooth" = "隱藏藍牙";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Camera Usage Dot" = "隱藏相機錄影綠點";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide CarPlay" = "隱藏 CarPlay";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Cellular*" = "隱藏電信名稱*";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Do Not Disturb" = "隱藏勿擾模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Items" = "隱藏元件";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Location" = "隱藏定位服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Microphone Usage Dot" = "隱藏錄音橘點";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Rotation Lock" = "隱藏螢幕轉向鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide VPN" = "隱藏 VPN";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Wi-Fi^" = "隱藏 Wi-Fi^";

/* 需修正 */
"Incoming Camera Calling" = "當前打來視訊";

/* 需修正 */
"Incoming Phone Calling" = "當前打來電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Microphone Recording" = "正在錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Mirroring" = "正在投放畫面";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigation" = "瀏覽";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "無";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Supported" = "不支援";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Override Styles" = "覆寫樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"Personal Hotspot" = "個人熱點";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Calling" = "電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Defaults" = "回復預設設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Settings" = "儲存設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Screen Recording" = "螢幕錄製";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Siri" = "Siri";

/* No comment provided by engineer. */
"SOS" = "SOS";

/* No comment provided by engineer. */
"Status Bar Time Text" = "狀態欄時間文字";

/* No comment provided by engineer. */
"StatusMagic" = "StatusMagic";

/* No comment provided by engineer. */
"The app will quit." = "此應用程式即將關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of iOS is likely not supported. Unless you know for certain that it is, please close the app.\n\nAre you certain this version is supported? The app will relaunch." = "此 iOS 版本很可能不支援此應用程式除非你很確定自己在幹嘛，否則請關閉應用程式\n\n你是否確定此 iOS 版本有支援？此應用程式將重啟";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of iOS is not supported. Please close the app." = "此 iOS 版本不支援此應用程式，請關閉它。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Available" = "有可用更新";

/* 需修正 */
"Use Alternative Setter" = "使用其他設定器";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this if carrier/time text isn't applying. I would recommend you Reset to Defaults after turning on and saving." = "如果電信名稱/時間文字未套用設定，可使用此設定。建議在開啟此設定後使用「回復預設設定」。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this if your device is erroneously detecting TrollStore installed, and you do not have an Apply button at the top of StatusMagic." = "如果此應用程式誤判有安裝 TrollStore 並且在 StatusMagic 上方沒有套用按鈕可開啟此設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use TrollStore" = "使用 TrollStore";

/* No comment provided by engineer. */
"When set to blank on notched devices, this will display the carrier name." = "如果欄位為空將設為電信名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Will be restored when app quits." = "關閉應用程式後將回復預設設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Wired Adapter" = "有線網路";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"You must install this app with TrollStore for it to work with this version of iOS. Please close the app." = "你必須安裝 TrollStore 才可讓此 iOS 版本支援此應用程式，請關閉此應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device will respring." = "你的裝置將重新啟動主畫面";

/* No comment provided by engineer. */
"Your device will respring.\n\n\nStatusMagic by Avangelista\nVersion %@\nUsing %@" = "你的裝置將重新啟動主畫面\n\n\nStatusMagic 作者：Avangelista\n版本 %1$@\n正在使用 %2$@";

